# Copyright (C) 2024
# This file is distributed under the same license as the Disciple.Tools - Dashboard plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Disciple.Tools - Dashboard 1.3.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/disciple-tools-"
"dashboard\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-13T14:59:20+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: disciple-tools-dashboard\n"

#: disciple-tools-dashboard.php:217
msgid "Active Contacts"
msgstr "활성 연락처"

#: disciple-tools-dashboard.php:218
msgid "Update Needed"
msgstr "업데이트 필요"

#: disciple-tools-dashboard.php:219
msgid "Pending Contacts"
msgstr "대기 중인 연락처"

#: disciple-tools-dashboard.php:220
msgid "Contact Workload"
msgstr "연락처 작업량"

#: disciple-tools-dashboard.php:221
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: disciple-tools-dashboard.php:226
msgid "Faith Milestone Totals"
msgstr "신앙 이정표 합계"

#: disciple-tools-dashboard.php:230
msgid "Seeker Path Progress"
msgstr "구도자 경로 진행"

#: disciple-tools-dashboard.php:234
msgid "Personal Benchmarks"
msgstr "개인 벤치마크"

#: disciple-tools-dashboard.php:238
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#: disciple-tools-dashboard.php:315 disciple-tools-dashboard.php:326
msgid "Whoah, partner!"
msgstr "잠깐, 파트너!"

#: disciple-tools-dashboard.php:338
msgid "Method does not exist."
msgstr "메서드가 존재하지 않습니다."

#: includes/functions.php:97
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: includes/rest-api.php:180
#, php-format
msgid "%s days since last update"
msgstr "마지막 업데이트 이후 %s일"

#: includes/rest-api.php:529
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: includes/rest-api.php:530
msgid "Decline"
msgstr "거절"

#: includes/rest-api.php:531
msgid "# Contacts Assigned"
msgstr "# 할당된 연락처"

#: includes/rest-api.php:532
msgid "# First Meetings"
msgstr "# 첫 만남"

#: includes/rest-api.php:533
msgid "# Faith milestones"
msgstr "# 신앙 이정표"

#: includes/rest-api.php:534
msgid "Hurray! You are caught up."
msgstr "만세! 모든 작업을 완료했습니다."

#: includes/rest-api.php:535
msgid "remove"
msgstr "삭제"

#: includes/rest-api.php:536
msgid "mark as complete"
msgstr "완료로 표시"

#: includes/rest-api.php:537
msgid "No task created"
msgstr "생성된 작업 없음"

#: includes/rest-api.php:538
msgid "Reminder"
msgstr "알림"

#: includes/rest-api.php:539
msgid "No note set"
msgstr "메모 없음"

#: includes/rest-api.php:540
msgid "See all"
msgstr "모두 보기"

#: includes/rest-api.php:541
msgid "more"
msgstr "더 보기"

#: includes/rest-api.php:542
msgid "Less"
msgstr "접기"

#: includes/template-admin.php:12
msgid "Choose the default dashboard layout for new users."
msgstr "새 사용자를 위한 기본 대시보드 레이아웃을 선택하세요."

#: includes/template-admin.php:16
msgid "ACTIVE TILES"
msgstr "활성 타일"

#: includes/template-admin.php:34
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: includes/template-admin.php:45
msgid "HIDDEN TILES"
msgstr "숨겨진 타일"

#: includes/template-admin.php:60
msgid "Show"
msgstr "표시"

#: includes/template-parts/tile.php:27
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: includes/template-parts/tile.php:31
msgid "Forward"
msgstr "앞으로"

#: includes/template-parts/tile.php:35
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: includes/tiles/active-contact/template.php:7
msgid "Add a contact"
msgstr "연락처 추가"

#: includes/tiles/contact-workload/template.php:8
msgid ""
"Choose an option to let the dispatcher(s) know if you are ready for new "
"contacts"
msgstr "새 연락처를 받을 준비가 되었는지 담당자에게 알리는 옵션을 선택하세요"

#: includes/tiles/contact-workload/template.php:21
msgid "Set travel or dates unavailable"
msgstr "출장 또는 불가능한 날짜 설정"

#: includes/tiles/faith-milestone-totals/template.php:7
msgid "Milestones on your active contacts"
msgstr "활성 연락처의 이정표"

#: includes/tiles/seeker-path-progress/template.php:7
msgid "No data to show yet. You have no active contacts"
msgstr "아직 표시할 데이터가 없습니다. 활성 연락처가 없습니다"
